沙田友：既然咁多人去 CS 舖頭就落閘，就應該晚晚落去直至有負責人當面回應

晚晚七點落閘你做商户會唔會有意見？
apple 會唔會有意見？
禮拜五未有人回應
禮拜六日全日落 cs
d 舖落到幾多日閘

新東人唔係垃圾

新東！啪啪啪！

聰明

新東唔係垃圾！！！

新東！！！

唔係填投訴 form 呀
係要賠償呀！！！

同佢講佢比錯 form
要賠償 form 呀！！！

食完飯呢啲時間，沙田友日日同你玩都得

禮拜六日
full day!!!

721

啱，商戶好應該要求賠償

客人本身有權索償

星期六黎次大型D 既當係 721 熱身

到時睇下 D 商戶屌唔屌鬼

投訴完攰可以坐吉野家

沙田友高質